［仙氣］呢三條女點排好？

1. 劉亦菲 （姑姑）

2. 李一桐（蓉兒）

3. 湯唯（人妻）

終極難題

1. 劉亦菲
2. 劉亦菲
3. 劉亦菲

2，3 唔掂

姑姑》蓉》妻

湯唯
個種女人味正到 已經想射了

3>2=1

大陸雞收皮啦

唔該你出返去

只有劉亦菲算得上係仙氣 其餘兩個最多都係靚

3>1>2
湯唯

有姑姑，有沒有左手都無所為

3隻大陸雞

梗係3>2,1 女人味

3>1>2

梗係湯唯佢種知性美冇得輸

湯唯好撚正喎

湯唯一開始其實唔多鍾意佢, 感覺上佢好似大陸阿姑咁, 但近年佢越來越順眼左

All in 湯唯

好多巴打like湯唯多啲

見到佢粒lin都無胃口

後起之秀李一桐前途無限

最撚鐘意佢粒的

agger

1.雞
2.雞
3.雞

大陸雞 較咗softener唔等於有仙氣

All in 劉亦菲

3 only

湯唯 又靚又得體

支那人，一撚樣

真係唔識同你呢啲小學雞溝通

你呢啲癈青連支那人都不如

劉亦菲=臭雞

靈兒

我要屌臭雞

湯唯唔算係仙氣掛

色戒

湯唯淨係苦練廣東話哩一點已經贏左

對比起1、3 ，2差好遠喎

咁似我有老公既

1真係越大越
我要3

劉亦菲呢隻死臭雞

姑姑

2同3好難揀
但2一定有整容

湯唯

湯唯第一 其餘兩個是但

你想食都無啦
講乜鳩唔開胃呀

有見地

劉詩詩加入挑機

2>3>1

我食過流液飛
黑鮑黎
所以排最尾

咁都問 湯唯屌打其他

好淫

劉亦菲啲氣質真係好正

All in 姑姑

陳喬恩都好正

3>>>>>>>>>>>>>>1>2

范冰冰都好有仙氣

李冰冰正啲喎

劉亦菲 先有仙氣
湯唯最多叫高貴
李一桐演黃蓉就唔係仙氣la, 佢機靈開心feel

拍拖一定揀李一桐

李一桐+1。鍾意可愛型。（雖然佢真人把聲麻麻同整容）不過覺得佢同簡淑兒算整得成功。

312

識嘢

最近呢幾集演得更加自然

爭咩吖，溝埋黎⋯

推

屌你，攞兩件阿姑同小龍女比仙氣？

劉 8/10分
李 4/10分
湯 5.5/10分

問過賈靜雯同高圓圓未

今生因你痴狂～～～～～

負皮 上一頁

阿姑

由下面影上去呢個角度都影到咁仙，世界難求

佢兩個比起黎係差少少

成世對住班港女搖尾乞憐，你人生已完

l
拎張十年前既相仲要p圖
而家都比人屌撚到殘哂啦
又韓狗男友 又契老豆
實晚晚玩3p

有癲狗呀

事實係殘酷架啦

樓豬不願面對現實

點解呀

1/3 唔錯

湯唯加埋佢專重香港人文化已經加爆分
大家都拎左香港身分證，湯唯
周迅

李一桐幾好睇

湯唯有內涵
相反劉亦菲只係我既性玩具

咩女？

查實變化不大，究竟整咗邊忽？

同問

幾靚

湯唯for sure
細個覺得劉亦菲幾有氣質
大大下覺得佢唔算好正又鬥雞又娘
中間果件就算啦

姑姑
姑姑
姑姑

氣質仍在

劉亦菲>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>是撚但

好

Sorry,亦菲已全勝

右面係撚劉亦菲，當我白痴呀

?

真金不怕紅爐火，
你估佢係baby咁呀，
俾你地班柒頭屈足咁多年

Baby Fat都計整容，
你個人自己樣衰就要咁黎令自己開心啲真係幾可悲！

小龍女!!!

1，3都比韓國佬食左
有咩好排

咁整嗰個係黃聖依 撈亂咗

依家唔係叫你搵處女喎

咪臭係，想誤導一眾巴絲？問過我先